唔部既你 依家做緊咩野？

佳記啲雞翼尖好撚正

hi

姐係b仔？

no that's me

Hello

叫我？

係呀 食到停唔到

Yes 去埋屯門碌齡

Hihi

我都想係扮呀

玩炸彈人四個用同色好撚正

你早少少到 應該食到lunch
我兩點先走

執柒左了 去左唔知咩屋村果度

經過草叢啲蚊惡到

diu 照copy琴晚個topic中伏

幾分鍾咬左七下

我想問下如果個男肯分享食物比自己食姐係點 係咪好普通既事黎 ？

最大果啖大過拇指

係，你食啫又唔係佢要食你啲口水

撚有

沖完涼好左勁多，搽埋無比滴

正常既

Ok

Share雪糕都係？

?

應該咁講 依個舉動普通朋友都會做

On9仔

Yes
我啲手感返晒黎

岩岩想問 點解又打錯

屌你老母今日跑馬仔豬到仆街

請支持樓豬驗眼基金

去美樂碌拎唔叫

第一次去七一 成件事真係好恐怖

樓豬又手震又眼殘 點搞

你帶返個乳罩先啦

即係普通野黎？

樓豬打錯topic

好少出咁遠碌
今日好撚多人

睇人啦

係呀問足幾頁咪諗咁多啦

咁多位早晨
好耐冇入迪布尼巴打post吹水
between部你老母

唔準咁樣話樓豬

tmr最後一日暑假

屌得好呀巴打

Agger

Mark子

港

No 原來好多平時未聽過名既組織都會出黎cap水
咩深水埗聯盟，香港廚師協會果d

我都係cap水其中一份子

刀你老母

多謝

地王

暑……假?

捐錢都on9

會上黎少啲

人地錢多得濟
你阻都阻唔到
最多叫佢下次捐埋俾你

Mark廣場

肯定有

打牌牙

無 唔好再問

55

Fuck it all

但係你又受

Any one miss me?

你有on9wai

人在韓國

地皇廣場

Hi

no money no talk

一陣五點起身

no啦幫佢地開檔
d人真係會500 1000咁扔落捐款箱
經過見到長毛 勁撚大聲話：我而家想打劫你 比我打劫好唔好！！？

Me have, talk what

on9wai= your girl

挽留

沙兄 我爭你一餐飯

How

反共？

Yes

點解

無地方可以碌了

me no money la

Dse嗰陣你同我溫數 拎咗隻4返嚟

政棍

劫財定劫色

人在遠方

膠雀

細佬

Who

出沙田

i want to travel

早晨希巴

好似有野聽

talk to細佬

人在月球

邊個係地王 好耐冇入嚟

Dse maths

耐到唔記得了 唔使客氣啦
依家前路如何

韓國有啲野真係好平

agger 我細佬

Hello 1234

屌你識唔識接下句

高興?

你的樣子如何

Bb

有冇人送好人卡俾我

例如咩
本身買野都唔平

Want 下好

唔好搞事啦

羅x威

蟬沒有和唱
呀～

我!

太耐冇追post 對上一次入嚟記得係唔知邊個同邊個話要隻抽

你收唔起

生個俾你

我幾時都十卜細佬

巴打醒目

多謝晒 真澳門巴打

Thx

醒開

有機會就比我還返個人情啦
讀完asso 搵個19 degree讀埋去

樓豬打錯字激勵大家

靜啦

衫 襪

返七點有晚飯局真係好痛苦

收到了 我是個大好人

聽晚唔上黎了

唔想同你做朋友

吃東西

末日係個好人

喊咗出嚟

搵禾食lunch

因為星期一要返工

asso而家容易升左好多
啲考生越來越少
空出嚟俾asso嘅位越來越多

電話排版亂哂

好
Degree都要俾心機

好呀 真係可以約
但唔知時間岩唔岩

幾時再約我呀

用心良苦
我愛樓豬

你黎搵me食飯

唔好去

打錯字打擊太大

見到樓豬就即閃

Y

可以呀真係 我過海就約你

你邊位

俾個時間我
我返早應該就可以

你都唔上呀

工作

樓豬係on9威既
大家唔好爭

今日去食海鮮爐，我用英文同個staff講野 點知佢堅持要用普通語同我溝通

聽日終於返香港

好呀 到時可以直接搵me

咁你唔洗走了

細佬叫膠化鳥
可以叫我老膠
早晨師兄

星期一返去睇下先

加油ching
上次來不了

反枱然後走

上次諗住會見到你

唔係

早晨呀

Su牙

咩反應

老細請

晒左大半日 要吃好東西
今日去觀塘海濱影相比兩隻耶撚截住r水吹呃我入教
我用中學讀過d佛學對住佢9up
佢話神係真實喎 我話中國神話都有類似
有個神用泥搓人出嚟

依度已經有人叫老膠
諗過個

用普通話同佢講你唔識普通話叫佢講返英文

雀仔就雀仔啦扮乜野老屎忽

我呢

我毒J 然後坐係到繼續食

冇得你揀

2樣都唔想比佢劫

樓豬被拋棄

通了頂無訓 一訓就過鐘
下次

藍色頭髮

嘔心

你同老細講唔得閒
下次請返佢

約埋你

膠雀
跟希巴咁叫

希古恩而家撈緊咩

係嘅大佬

不鳥

返香港就要搵工做奴隸
點解香港咁慘

唔緊要呀 實有機會

佢劫色你就菊花都變太陽花

dllm

死mk

一湊隻狗返黎就係老母床瀨屎

做咩姐你

But u 2

樓豬一上水就鬧人

我屌仲有人記得
都唔知感動好定派膠好

無野撈 真廢青 想反共都無得反

請課金支持樓豬驗眼

讀完書？

咩狗

讀緊書 唔係咩

太深入民心

希叔全職食女

禾都想劈炮

後日放假了

大家咁話

本身果隻咋
擺左去親戚到嘛

希望我到時未死

每人每日捐一蚊

訓啦

瞓

我地好耐無見喇

做hnm好唔好

未

聽人講過幾好做

有無劇介紹

屌
都差唔多甩曬色

又屈

讀咩

助養樓豬

笑死咩XD 哈哈🤣

我見多野做但hea唔洗點跟rules 人工低都想做

Yesyes

做過？

希叔係我同校唔同科既師兄呀

pt邊有

屌又改名-,-

我聽人講係好做
無其他公司咁西

=.=

love you

大把女痴過去

九個月

playing games

男朋友發現左我username

冇規矩跟咪姐係無限蛇王
抵做喎師兄

中伏=.~

唔會鬧你

已經咁耐

乞食科

要寫食評維生

琴晚上網睇得港島請人我住新界

你又讀咩呀

樓豬對禾真nice

pt ah ching
45 per hr

no gf

布布你覺唔覺得我係廢柴

User id

又提醒我係時候又去買下衫

係呀 心郁郁想轉

伯母們50路

Hea做嚟講好高啦

乞食一定係soc sci

本身做緊咩

睇左你ig story so sweet

只係會對我唔nice既人唔nice

準備揸兜了

正 幾錢一篇稿？

非也

正野
益埋細佬

事實證明我對人人都好nice

唔好咁講啦
ltns ar

冇記錯就係
貪佢hea姐

唔通張佬咩

希巴好野
搞得掂如狼似虎嗰堆

梁佑嘉粉絲

下 咁係咩

可能係art fact呢

我媽未有50 好彩

姐係咩

張佬唔會乞

愈黎愈唔想出街買衫今日係hnm見到條牛仔連身褲好靚 但300幾覺得唔值放返低
成日都行街覺得淘寶會平好多 就唔係街買

on9 wai no nice

呢啲問希巴啦

long time no see

因為趕住返工著 要即買

不如學我中同咁

你仲好野
屈功咁勁 屈到就來可以幫自己含

唔係話食飯咩？
定我又miss咗

兩個又談情

差唔多啦果堆啦

過多兩年睇實啲

邊個係你中同

我而家呢份都hea其實但唔中意人事
成55per hr ga不過你新黎就唔比更你仲要冇得揀更 做得耐先有得揀更同多更

駁唔到

just do it

真心ok 有幾分似angela yuen

名店pt

Yes 我愛貓貓

係咩 我miss左咁應該
返返正題 你之後想點發展先講真
我無追post

好detail呀

跟你學返嚟

no 屈
he 痴漢

定做m&s好

Me2

兩年後都未有

學咩呀 你教返我就真

新人俾人恰就梗嫁啦

多謝大家支持

Asso grad 是旦搵個19 degree讀埋去呀
但我想轉科 唔再轉soc sci

你呀媽係咪18歲就生

多唔多人行

g持

咁又岩

李澤楷而家個情人

我有時去師兄住個hall玩會見到angela

你地會唔會投票俾我

h&m聽人講係完全唔洗做
企喺度有錢收咁濟

點解比人講因爲果班真係異形

好似辛苦架

巴打老母好後生

2x？
阿叔我過埋生日19歲

我fd執左隻大肚貓
早幾日生左
今日食左其中一隻
有冇清想睇相

下真心咩影相未

唔係啦大佬

有得投先得架

前題係點入行

會

有錢真係有錢
咁後生就必幾件出來

俾人起底都好大壓力

做藝人遲早都係要俾人起清底
仲要放曬成份CV上維基

放啦快手

grad左直入報館都得

Goggogo

冇更不如唔做

你真係當我大佬既話就比我叫你一聲大佬

一定要 唔好乞食落去

搵日偷影啦
首先 angela grad未先？

起我讀書嗰啲我又無咩所謂
係唔想煩埋屋企人

似乎我得兩個途徑

想近近地搵間返
我呢d廢青真係一年打十幾廿份工

多呀 都係強國人

浸大女神?
我有冇記錯

好吸引

93 除非defer否則grad左

o靚模

再諗諗

唔捱點出頭

我女神 唔笑果陣好靚

打完依堆野 都明佢on9程度啦

可以拍下廣告既
有無睇過預防禽流感個廣告 老師同一班小朋友呢
扮老師個姐姐我識既 去左做舞台劇之後嫁得幾好呀

屌
就grad
好想喊

識人咪易出頭

對唔住大佬
唔可以

係呀

咪搞

無咁好身材

我睇到都面紅啦

你覺得你紅左會冇人起咩？

覺得自己好廢
無外表 無學歷 無人脈
我覺得自己係零

試下做youtuber

拍廣告都係要識人

姐係唔當啦
原來又係笑柒我想踩鳩我

你有難貧友

咁我係負

uniqlo係扮工人士一大伏
升職要考試

下唔好搞咁多野啦

慎入

已經食到冇左個頭 手手腳腳都冇晒
食完個樣仲要勁無辜

我爸玩影相既 識一堆人
小弟小時候差d比班uncle拉去拍廣告

唔係 係起碼唔洗未入行就俾人起

搞緊淘寶谷
唔訓嘅你 入黎g持下啦

一笑就柒左?

算啦

咁勁

柒年呀

唔識

我可以教人啲咩

不了 廢青唔捱得

聽講有

咪玩啦

岩牙

慎入就url啦img做咩
仲以為係kitten圖

唔係呀大佬

唔會屌日資公司

乜都可以做題材

你出過黎相認未

笑唔靚 所以依d女溝到真是要日日bin打佢等佢西面

依個都有諗過

好慘

2046 有無睇過
佢最叻咪係識負責攝影既其中一條友囉

要執執個樣先

全部都是唔好搞咁多野啦

咁就積極地廢落去啦

又黎

拍challenge片
日常vlog
夠靚就出到名

早d認咪幾好

已經好屈

咪講左食貓相

但係肯屌就有機做到好高

True
零成本出名

依家咩都會俾人講

是但啦 其實我唔驚

未
但係頭先有人話你似Angela yuen

beauty beggars

大佬識玩

我覺得自己中晒低欲望社會/青年特徵
廢廢地冇乜大志唔想洗錢買樓就一世

讀完都未必有野做

岩呀 唔受得比人屌就不要做了

佢笑得好甜

屌 司徒夾帶個秘書都比佢捧起左

唔是我溝

呢句真

上啦

甜是真 但不靚

果幾條垃圾

你最靚

搵份pt hea住先咋嘛
仲讀緊書呀me

試下is oj

唔係呀大佬
打漏左個唔字#
原諒我啦大佬

圖？

你最嘈

唔怕樣衰可以r下d beauty brand既廣告
即係係ig fb出下post咁

唔想俾人笑成世呀

叫錯人 不再應了

信子大無畏

屌你日日聽錄音都聽到我把死人聲架啦

作為一個廢青你已經係成功人士

唔想下好了

I have seen it all

除非好係最靚最高汁嗰個
否則實有野俾人講

最主要是1999聽唔明

我廢我快樂

今年d女

而家已經好好

返咩

我有識既人參選

讀緊書就教補習啦
一舊水一個鐘起跳
點都化算過企一日得個吉

最靚最高汁都一定會有

同我講野要考牌

佢唔講澳門/葡萄牙已經好大進步

但忍完就一世

希巴

唔想害人
唔識教細路

Nothing shocks me anymore

沖涼Who join

教小二英文 個仔老母開我110$個鐘
我師姐ling u教小三英文180$個鐘

我都諗過返

咁係既

office

連你都要講英國

我G持你

學習PS

Bug liu

裝甲

唔知點解d港女係落選完先覺得靚
朱千雪 湯洛雯依d

依樣要練習

害人
教小學生都教唔到又難相信啲

風輕雲淡

依句真

都好呀

我玩影相但唔識用ps
今日同個fd9行觀塘海濱 用6s影左幾張過下手癮

你條件好呀嘛
不過你對crowd會唔會劣

而咦
仆你個街我大學生收$100/h是咪蠢撚左

好手足

糕!

我asso yr1 呀

其實我只係intern

姐係高質靚女啦
第時拎左冠軍要關照吓細佬

grad左會認真考慮

關照埋我

難啲會係冠軍

有樣好重要既野唔記得左
就係要減肥

冷靜依d無得扮

都夠啦
有一科過5就補得

記得通g
拉大隊投你

依個又ok既
但要答啲好尖銳既問題就要學習一下

Go ahead

你仲要

有機嘅

其實有方法

到時會唔會變左開po笑我

嫁入豪門

頂 但佢入唔到圍

Teach me plx

好耐冇化全妝 落妝落到

我地幫你護航

啲明星係真係好瘦

拉大隊一定唔會係連登啦

有圖未

C1: XXX長期上連登吹水

瘦其實真係唔好睇
點解咁多人like

越吹奏越易輸

詳細好難用字講
總之唔撚係深呼吸

你加價啦

佢梗係唔得啦

屌

因為上鏡會肥好多
所以先要咁瘦

好似陳靜DaDa當年一句多謝高登先咁爆

唔打緊 起碼學識左點拎contact了

我唔知自己打扮好晒真係去參選嗰刻係去到邊個l

攝影問題啦咁係

補習社經驗兩年
year1 hku公價收幾多先合理

認真咩

唔記得左你都係hku

講笑咩

冠軍級人馬

淨係記得我個藍色頭

你再瘦就得骨

可能最後我完全入唔到行

Hku

唔部

有無局部減肥

都會有人睇得上

唔會教唔到既
但唔鍾意教 細路囉

無可能

到時真係學樓豬中同

唔知喎 幫你問下我師兄
條友hku nursing

做明星？

睇你點睇啦

唯一唔想既野就係唔要膠面

膠面？？ 你整左來？？

你都好似係
我有冇記錯

我想認認真真去試下依行

無整 咪就係唔想要依種風氣

你?

無佢喺學校咁出名

依個真心咪玩啦

on9
我dse完都係收100

博多d上錢機會

睇吓細成點囉
同埋百唔百厭囉

你究竟讀咩架

唔關事架

唔該

唔係為錢

又點呀

學做戲
做舞台劇好似玩股票咁
一係摺死一係忽然間超紅

出名嘅女通常都係雞
你係咪要出

我都想知呢樣
你想減邊

比有錢人睇上

堅唔記得
梳

所以咪話optional
但其實依d潛規則就點都有

我屌
蝕撚曬水

佢讀嵐

唔係
我fac好摺

我廢渣黎

com lit
grade同時運成正比

腿 手

龍蝦

好蠢呀你

訓唔着好多野諗

希望我幾年後真係夠膽去試

勁喎亞洲第一

Firm d就有 要縮就無

無人理

砍掉重練

有啲野仲要係骨架問題

禾刀系呀ching

點呀

其實我真係諗唔到你需要

禾你老母
刀你老母
系你老母

認真咩師兄

比膽你 雖然都無乜

我都覺
收多一半都仲得

真係要有人俾膽我

音樂廢J

認真 呃你有女溝咩

Ching唔巧咁燥底
下次你改個紅字user名入嚟大把人理

有既

沙哥

應該搵啲有財有勢既中學同學幫幫手

焗部真係好難

師姐ling u translate yr2囉
小三180喎
你絕對可以開高過佢

我切個膽比你

自己黎啦

哦
好撚辛苦嘅一科

俾左佢你仲有幾多

邊個伏佢

好耐無見

我諗起akb總選d人瘋狂買碟投n次票

少女

我係無咩信心咁解

Wei

blue is the colour

其實港大讀音樂可以唔洗識樂器

我中六炸

都估到

。。。應該無人唔知

唔是哥

屌我下次開200俾佢劈落180

沙兄

驚叔

梳囉

覆錯左添

布

怯你就輸一世

錯

頂

定我真心左

一定有仔溝
武則天時代規模嘅後宮男寵

。。。？

得喇 依兩年會努力啲先

唔G

That's you

笑左

我仲有3年俾自己改變形象

沙灘

你電的！

入硬港大啦你

沙癱

CU神學

改變定

鳩讀prerequisite

無野

go

十卜

要塑造一下

你上知天文嗎？

想搵工返

想做老板

tgt kk?

Sor係我蠢

我之前做補習社 個仔試左我一堂英文
之後個仔老母唔知點解有我電話 打嚟話想由補習專科班轉私補
一嚟就問我 補習社一對一有無比我$100堂
我話無 佢話110蚊轉私補一個鐘
每星期兩堂
就咁就開始左私補
下星期開始就個仔+幾個佢d同學開小組班
主要學英文

神人來的

不 我下肢癱瘓

咩事

咪搞事

knowles橋

原來真係會無勇氣

我諗住幾年之後可能會

fm有無住hell

自爆了

做我工人

做乜

深感遺憾

好正

半神科
文院乞食JJ表示敬佩

我而家都有做補習社呀
班仔第一次見我就話我好惡 而家玩到勁熟

好chur的

唔緊要啦
讀完咪又係乞食

你都唔洗乞啦

冇hell收我
師姐識唔識人通融吓毒撚入hell

我要

補習社俾60蚊一個鐘
廉價勞工

入面有好多科既

乞已米

你最有錢依度

識嗰啲都已經quit左hell

自言自語共你在熱戀

有米都不錯呀

唔該你吖

啱呀

識人讀poly 專做豪宅子弟補習
起碼二三百一個鍾

識唔少人有讀

你想住邊
我有師兄之前係 morrison hall個chair
(係咪咁叫？

仆你個街個世界有冇咁細

係

I cant be gone
For very long darling~

唔係掛

你係咪住港島

我要乞個兜先呀

豪宅出2/300唔出奇

anson leung
識唔識？

住starr啦
平過st john

佢都未必收我 我無野勁

你唔係真blue blood咩

咩意思

想入sky lee/孫志新

我去補習既話都係hea補架咋
我都教過d好曳既自此冇再做

scs識呀但唔熟

唔是

U grade收兩三舊就正常
仲讀緊就難啲

講hku入唔到話題

加價啦
唔加會頂爛市

咁無啦

year3先要住

認認真真做運動再做重訓啦
冇捷徑架減肥

有樣咪夠曬

我都唔知
淨係佢中學讀

邊有人收

唔該師姐
我拜你

我唔介意運動減呀
遲下都想練波

我成班師兄 唔計讀書啦
一係hku hall chair
cu hall p(係咪咁叫？
bu hall既足球隊
乜叉都有
最廢都恒管某soc個p

我最廢

下次開$150

無喇

yes
小學咋喎
我諗過去劏d大陸人
鳩教佢都唔知架啦反正

真係唔熟

我冇佢咁勁

hku識人少呀大佬
老鬼就識多

度度都收
睇樣嘅全部都

要過o

救救細佬

好衰囉

same一齊針啦

Late john住一個sem 即quit

求吓你

但可惜我無住

u which asso

牛下好多沖鋒車

個款出曬嚟

下年intern 住唔住得

55 must話而家仔仔準備升班之類

點救 係都叫佢地救我d成績先

依家龍華都chur啦 要住就唔好諗chur唔chur了

住新hall算啦

老鬼姐係大大仙
世界通行喎大佬

希叔個間

輕鬆啦
靚女有人會錫住

hkcc?

scs靚女必定入到咁濟

岩岩走都見到 唔g咩樹

bio老師囉 打佢名上google會搵到佢d文
hku grad既 而家都有做研究呀好似

有冇咁橙

yr3喇

不 不過嘗試跳過去

龍華chur
世界變

細間吖嘛
其實U hall係chur中之霸

都係sky lee最方面

咁樣可以避開hall o
不過住得開心就唔會介意chur果十日嘅

有冇上莊住hall先

None

昆你托咩

方便

但係都咁大 仲邊有得住

龍華算好D了

實有啦以前

咩team